致散水撚：無抗爭咪無受傷囉，要散水就移民啦！

拒絕一切無論點無論據純粹情緒勒索既散水撚

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推